有冇順豐送件現職員工

想問吓非工商地址上門派件係咪暫停咗
等咗成個星期都仲未收到件

非慈雲山區

Push

打上去問仲撚快啦柒頭

尋日仲見到有人派件喎

冇諗過順豐都要寄咁撚耐

打咗
成個星期仲係青衣

自己落去拎喇
自取快送住宅幾日

啱啱打咗去轉自取
即管睇吓仲要等幾耐

前日仲有送

嗰啲可能送緊上個月嘅貨